我中意左我同學

佢有時對我太好，我會誤會，我想依賴佢，我唔知佢點佢點諗，想問佢但唔知點開口

表白

Hehe?

祝你聖誕兩個人過

我驚表完白會冇得做朋友

唔係囉好冇

我都好想

中學生？

廿年後佢結左婚，同你講佢鐘意過你，你咪一樣後悔

IVE狗

咁有冇text開

你又岩喎，但之前我一直拍緊拖，宜家冇

佢有時覆有時唔覆

你冷靜啲好
啱啱分手好易亂咁沉船

拍完拖再散都會冇得做朋友

自問靚女/性格好？
男方都有feel既話洗鬼女方表白咩

咁你知佢有冇心覆你/平時點對你架嘛

但佢已經對我好左年半，我唔知佢係咪對個個女仔都咁好，因為我搵唔到另一個女仔同我比較

說話唔係咁講

咁試下約佢啦

我都係 但搵唔到人同我講

去馬，唔得就繼續做朋友，佢要䟽遠都無計

約佢聖誕囉，出就有機，唔出睇下佢咩原因，可進可退

講真佢咁就疏遠佢都唔值得做朋友
幾廿歲人咁小家

兩樣都唔係喎